想抵制美心？麻煩你班偽文青大學生港女飲少杯Starbucks 打卡

啲咖啡本來貴，謀取暴利，剝削咖啡農

咖啡農一日收入得一蚊美金左右，得Starfuck一杯咖啡3，40蚊起跳,簡直榨壓消費者同咖啡農
而且Starbucks 咖啡本來超級肥唔健康

咖啡品質，味道連金拱門Mccafe 都不如,連專業咖啡師都寧願飲McCafe

而家香港Starfuck代理經營權係美心

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

題外話: 2009年咩? 飲starfuck仲打卡?而家食starfuck同食m記既價值差唔多

一直唔明starfuck 憑咩賣40蚊一杯咖啡

仍然有班偽文青大學生港女一窩蜂飲Starfuck
乜撚嘢嘅生活品味嘅小確幸，再配副眼鏡，小説，乾花同MacBook po上IG

有$36of用嚟租個地方鳩坐上網

抵制美心伍淑清條奶共八婆，飲少杯Starfuck

索性唔飲
要飲咖啡，大把Cafe黃絲，啲咖啡又新鮮又平，仲要公平貿易

Starfuck根本極肥

入左錢都可以退呀 搜尋星記啦

仲有shakeshack

有冇邊間良心咖啡介紹下

難飲過閪

狗乜不屌

幫襯小店

推

我剩係知好多學生去STARBUGS 溫書都冇幫襯的..

自己買部expresso機沖啦

一於自己帶個杯入去齋坐

得閒就買盒叉雞飯入去食